果個精神病既Post 推得咁勁，就知連登有大把人精神病

個樓主都冇咩點回覆
個Post 已經自動不斷推
連登真係好多精神病患者

p.s. 我都有睇過精神科

你都想做熱門post?!

唔想
我低調

其實睇過post就知點解咁多人醫唔好
佢地永遠只係想聽人地故事/分享自己故事
真係醫得好果d係要研究自己到底miss左d乜之後對證下藥 我係入面收到大量負評

香港人口密度咁高
精神病患率自然會高
而且東方「家醜不外傳」加上西方「男人唔會講心事」，自然會令到好多人爆煲